尋晚未用到支步槍 係用一粒叫做9bang嘅震撼彈

型號 CTS 7290-9

佢名副其實真係爆九下 同尋晚嗰連爆聲次數一樣

應該九成係呢粒 條片入邊第一粒就係

除咗唔再捐錢俾無國界醫生之外，我哋可以做多樣野

#SOSHK